[(G)idle]6個你地點排

美延>米妮>雨琦>小娟>穗珍>舒華

米>美>娟>珍>琦>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>華

仲話舒華飯
佢邊有可能排咁後牙=.=

個排名係右至左喎

又bully禾米妮同美延

系
好心學好d韓文先出道

其實cube系米癲撚左
why畀舒華入團
佢明明係solo材料
而家真係嘥撚左佢牙

講得非常岩！！！
禾華而家分晒d part比班隊友都feel到佢幾有實力，希望早日退團出solo

以為得5個

系
見到佢咁大愛包容
寧願犧牲小我完成大我呢個精神
真係深深感動我牙
有啲擔心佢會超越禾璉地位

個dancer都係成員？😳

佢今次唱咗四句喎

Qq

似屋企樓下個看更🤪

最緊要係咩阿？？
有樣唔用用佢既實力

係人都知禾華定位門面其他咩都無就知佢幾靚

cube垃圾系人都知
系估唔到貢撚廢
禾華快啲走啦
如果佢solo應該有IU嘅地位

超越iu既實力
北韓第一神顏

真
k pop有史以來最令最有實力idol
可以親眼見證到佢出道
真係三生有幸

原來舒華真係唔愛化妝,平時咁重妝只係被人逼

禾華真係慘
唔化妝都要畀人屌
邊個再黑禾華
我見一個打一個

舒華原來都係千字文D FANS

睇到我濕晒隻眼

真係估唔到佢係一個咁有深度嘅女仔
咁有文采
文又得武又得
真係好難唔愛上佢牙

美翻天了,屌打支瑜

就係因為禾華
令我脱咗once飯
加入neverland呢個大家庭

哇,你真係好大決心喎
禾地ONCE一定好傷心

真係是旦搵都一堆舒華美照